睇唔睇一套戲關鳩你事咩

你乜野影評人咁巴閉呀，叫人唔好睇唔好哂錢，我係鐘意睇呀，你吹得我脹咩

傻閪樓主

點解見到有人講野，入到嚟又無

之前見有條友寫影評寫詭修女
話詭修女個劇情唔係講詭修女既由女，拍黎無意思
d人係咪痴鳩線，拍d唔岩佢心水既內容就屌9套戲
而家阿豬阿狗都做得影評

但係你今次真係唔啱呀Ching

Hi brother
我好中意睇音樂劇
之前睇大娛樂家 啲影評人話音樂高質 劇情欠奉
打勁低分 話咩平平無奇 低俗 老土
屌曬佢地老母 要求音樂劇有好撚精彩既劇情

Brother
發覺只要唔係班影評人既口味，佢地就會踩套戲，個個蘇絲黃上身咁口臭
可以無視曬劇情，演技，節奏等等

所以繼續入場睇Venom

舉個例 Black panther
論劇情 節奏 爛到仆街 竟然可以悶到我訓著
因為搵黑人做主角 啲推崇種族平等既影評人又係度吹奏

左膠真係累人累物，想睇套好戲姐，又要講到要大愛